是靚晚 炸蟹柳 炸魚柳 配 英式檸檬他他醬

好味

熱氣師

大便師

啲粉仲厚過condom

食金拱門麥樂雞餐加大好過啦

早食飯師

支那師，又咁早食飯

你是咪真係想生cancer

未見過炸嘢層米粉薄過condom

Cancer師

慢性自殺師

Dinner師

個醬係邊度買

好撚硬

你幾耐會喉嚨痛一次

宜家痛緊

Condom用0.0x mm嚟計, 一粒粉都厚過佢

又話減肥

咁都唔係好厚姐

又係氣炸鍋？

個粉有啲厚

炸到麥樂雞咁

睇標題未入黎睇相已經想食

短定很正

你唔切開影入面你話炸你69都得啦

我戒定了 師兄慢慢...

炸魚柳

你未用過condom咩

真心講，食清淡少少啦
咁早死點見證支爆啊

個醬好好味

高血壓師

好想食

真係好熱氣見到都覺得喉嚨痛 你係咪幫自己喉嚨打左麻醉藥

用緊肥姐療法
喉嚨愈痛愈要食熱氣野

又食炸野

熱氣療法

中風師

氣炸?

油炸

印仔日日熱氣師上身會唔會痾唔出屎

啲粉仲厚過定仔個妝

以毒攻毒

定延很淡妝的

淡妝出唔到街架喎
唔好呃自己啦

定延中意裸妝

定延素顏都很靚的

18件麥樂雞餐 啱啱又出咗

仲金拱門